\documentclass[12pt,twoside]{article}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1.5}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
    \usepackage{mathspec}
  \else
    \usepackage{fontspec}
  \fi
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\usepackage[left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{unicode=true,
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\usepackage{graphicx,grffile}
\makeatletter
\def\maxwidth{\ifdim\Gin@nat@width>\linewidth\linewidth\else\Gin@nat@width\fi}
\def\maxheight{\ifdim\Gin@nat@height>\textheight\textheight\else\Gin@nat@height\fi}
\makeatother
% Scale images if necessary, so that they will not overflow the page
% margins by default, and it is still possible to overwrite the defaults
% using explicit options in \includegraphics[width, height, ...]{}
\setkeys{Gin}{width=\maxwidth,height=\maxheight,keepaspectratio}
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

%%% Use protect on footnotes to avoid problems with footnotes in titles
\let\rmarkdownfootnote\footnote%
\def\footnote{\protect\rmarkdownfootnote}

%%% Change title format to be more compact
\usepackage{titling}

% Create subtitle command for use in maketitle
\newcommand{\subtitle}[1]{
  \posttitle{
    \begin{center}\large#1\end{center}
    }
}

\setlength{\droptitle}{-2em}
  \title{}
  \pretitle{\vspace{\droptitle}}
  \posttitle{}
  \author{}
  \preauthor{}\postauthor{}
  \date{}
  \predate{}\postdate{}

\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multicol}
\usepackage{setspace}
\usepackage{xcolor}

\begin{document}

\pagenumbering{gobble}

\newpage

\includegraphics[height=3.2cm]{logo.pdf}

MARÍA BELÉN FERICHE FERNÁNDEZ-CASTANYS, CATEDRÁTICA DE LA UNIVERSIDAD DE
GRANADA\newline

CERTIFICA:\newline

Que la Tesis Doctoral titulada ``Influencia de la hipoxia moderada sobre
la potencia máxima y su entrenamiento'' que presenta D. \textbf{Antonio
Jesús Morales Artacho} al superior juicio del Tribunal que designe la
Universidad de Granada, ha sido realizada bajo mi dirección durante los
años 2014-2018, siendo expresión de la capacidad técnica e
interpretativa de su autor en condiciones tan aventajadas que le hacen
merecedor del Título de Doctor, siempre y cuando así lo considere el
citado Tribunal.

\vspace*{5\baselineskip} \hspace*{\fill} Fdo. M. Belén Feriche
Fernández-Castanys

\hspace*{\fill} En Granada, a 4 de Febrero de 2019

\clearpage

\includegraphics[height=3.2cm]{logo.pdf}

El doctorando D. \textbf{Antonio Jesús Morales Artacho} y la directora
de la tesis Dña. \textbf{María Belén Feriche Fernández-Castanys}:

Garantizamos, al firmar esta Tesis Doctoral, que el trabajo ha sido
realizado por el doctorando bajo la dirección de la directora de la
tesis y hasta donde nuestro conocimiento alcanza, en la realización del
trabajo, se han respetado los derechos de otros autores al ser citados,
cuando se han utilizado sus resultados o publicaciones.

Guarantee, by signing this doctoral thesis, that the work has been done
by the doctoral candidate under the direction of the thesis supervisor/s
and, as far as our knowledge reaches, in the performance of the work,
the rights of other authors to be cited (when their results or
publications have been used) have been respected.

\vspace*{5\baselineskip}

\begin{multicols}{2}
Fdo. Antonio J. Morales Artacho
\newline
Fdo. M. Belén Feriche Fernández-Castanys
\end{multicols}

\vspace*{2\baselineskip} \hspace*{\fill} En Granada, a 4 de Febrero de
2019

~

\pagebreak


\end{document}
